我地唔係追返4-1 分分鐘係輸多一粒呀!!!!!!

林鄭係美國國會復會前用講撤回其實係一步行得幾好既棋
大家諗下如果真係有誠意撤回點解要等到今日?
唔通佢真係因為我地咩?
我覺得只係得兩個可能性:
1. 擔心美國國會復會之後通過香港人權及民主法
2. 太子站或者琴晚真係有人死左 暫時封鎖左消息 但知道紙包唔住火 想盡快平息

個人覺得第一個可能性大好多
大家睇下一d comment已經有外國人話香港人羸左
佢地未必對成件事有好深入了解 好多人仲係以為我地反對修例
除左五大訴求缺一不可之外 大家都要繼續做多d外國文宣呀!!
FB同埋Twitter呢d走唔甩啦

無普選唔好同我講贏
五大 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推！